有無人知個符號咩意思？

Noob

咪簽名一個

？

唔知好過知